就黎出架sienta

就黎買架08年三手sienta 搵左hkmi當日驗
仲有咩要注意

另外仲有無咩車上用品必買

垃圾都買

無錢

偽7人na車 full load上斜都成問題

當五人車揸 方便擺bb車

wish都係

咩叫na車

na自然吸氣引擎

渣緊06 年 sienta

除左個A柱睇野麻煩d, 其他野完全冇問題

不過要有後波鏡 因爲架車都闊倒車時驚有人沖出黎

有輪椅，車6個人都完全冇問題， 係上斜慢小小

同最緊要架車小野整

買果架有後波鏡
不過我買果架得電索門 無電門
有少少雞肋

祝巴打買到手頭好

多口問句揀左咩色

白色 都無乜揀 有得㨂想要黃色

我成日都覺得黃色sienta係蛋黃

有冇人揸spada 1.5 turbo
力水如何

好力，好力過日產serena
個迫好收（原廠計）

無投訴，唯一係我覺得架車好單簿

Sienta 起步慢加速慢
喺繁忙市區 cut 線攞位幾蝕底

有冇巴打有整到啲類似手枕既野？有時隻手攰唔知放邊好

taobao大把

清可以講下大約幾銀?